朋友個女升中

佢想揾間輕鬆嘅， 驚個女自殺。
佢個女band 2 頭成績， 單親屋企冇乜錢，
不過可以谷佢讀直資。

應該用咩方向簡？
打算租住深水涉區， 沙田區或啟德區。

冇錢咪讀返平啲嘅直資

直資唔一定好，但一定識到比較上流的人
公立就環境舒服d，但要落心機google學校資料

利申：公立band3，poly生

讀band3先正
隔日比MK仔抽插

hkma

咩意思

多點關心鼓勵 小點分分計較 又邊到來壓力自殺
真係驚咪水下佢去玩d提升抗壓力/可放鬆壓力活動囉 例如玩下yoga約下朋友仔扑野咁

李國寶中學? 直資都可以

好嘢黎

細妹本身讀中文小學

入去讀左6年，d英文唔同曬

終身受用

簡間band2 校風好既學校
唔符合自己能力 容易打擊學習動力

想輕鬆都唔好入band3 認真

香島都唔好

講真 有心讀 只要身邊冇人帶壞乜野學校都得 最緊要自己肯讀 識得自己explore

大雄

想仔女好,個個都想讀名校
不過小朋友咩斤兩, 相信父母最清楚, 最緊要合符能力
聽過band 1 學校老師唔會教書, 因為個個幾千蚊補習
band 3 學校都有好老師好學生

讀王錦輝啦屌